澳門冬至及聖誕節假期到訪遊客共60.7萬 按年升逾15%

啲人去澳門call g?

擺明

啲雞個閪咪俾人屌到穿

我個幾晚去桑拿

冇話特別多人

你唔驚性病咩

我入去食下野ONLY

$700落樓

早排同屋企人返大陸玩，冇callg，唔知係咪張床污糟，大脾生好多粒粒

睇醫生

皮膚科好貴

我成日睇

其實張床污糟會唔會傳染性病

跟我去玩一次咪知

好